有冇人呢兩日係ck一齊玩下

有冇人係Cesky Krumlov 啊呢兩日/或者之後去prague/budapest

聽日係budapest走

噢 下站去邊